=================
Unsere Grundsätze
=================

Worauf es bei einem guten Service ankommt:

- Wir spezialisieren uns auf eine kleine Auswahl freier und bewährter
  Software-Grundgerüste und bieten eine begrenzte Zahl klar
  definierter Servicepakete an.

- Wir sind klein und werden es bleiben. Sollte eine Geschäftsaktivität zu groß
  werden, sorgt unser offenes Geschäftsmodell dafür, dass wir uns ohne
  nennenswerte Geburtswehen teilen können.

- Wir fördern die kooperative Zusammenarbeit zwischen Entwicklern und
  Endbenutzern.

- Gute *Software* zu schreiben ist uns wichtiger als gute *Werbung* dafür
  zu machen.


Worauf es bei einer Datenbankanwendung ankommt:

- dass man die Informationen aus seiner Datenbank im richtigen Moment
  ohne viel Aufwand erhält.
- dass die Software stabil läuft und die Benutzer nicht mit unnötigen
  Änderungen belastet.
- dass die Software technisch zuverlässig läuft.
- dass man individuelle Anpassungen anbringen kann und Sonderwünsche
  erfüllt bekommt.
- dass man seine Daten in viele Formate exportieren und an andere
  Anwendungen weitergeben kann.
- dass man klein anfangen und ohne Einschränkungen wachsen kann.
